【童年回憶系列】細個去富臨飲茶，中學睇北京奧運，大學飲starbucks，睇吳孟達電影

達叔真係死得好慘 點解唔俾我悼念佢?
其他咩抗爭死嘅人我都唔識佢，梗係唔會悼念啦。點樣比較?
但係達叔好似我嘅知心好友，陪伴我長大，佢真係好有才華，每一句對白都好深奧，好發人深省，係香港之光。咩林夕、黃秋生之類，俾人逼到離開香港我都唔覺得可惜，我淨係識達叔！
我哋嘅童年回憶仲有剩番幾多? 點解你哋啲香港人成日為反而反? 達叔 rest in pieces
好掛住細個時候，星期日可以睇翡翠台，聽住達叔經典對白，一邊食吉野家牛肉飯 :(
其實而家已經搞到同屋企人去富臨飲茶、睇北京奧運覺得自豪、飲starbucks green tea latte依啲全部都無得做啦，點解連達叔都唔放過，唔可以悼念佢?
護旗手又有咩問題? 達叔愛國有得罪你? 佢又用把槍射住你? 你要反晒13億中國人?
點解香港人要成日分化? 連燈仔真係好涼薄， 對家藍絲都無咁黑心! 我哋手足受傷，失蹤，慘死佢哋都無話咩要開香檳啦! 佢哋都從來唔會話我哋抵死，點解我哋要咁黑心?
明明流浪地球，逃學威龍，都係富有藝術價值嘅電影，係香港文化嘅唯一代表，你哋都要反?
達叔原本都可以安享晚年，佢係內地事業有成，最衰都係啲香港人搞事，令佢老年都要憂心政治，要係網上發聲反對暴徒。
Rest in pieces 達叔

樓主老母慘死我哋會開香檳

我老母喺我童年回憶來嘅，唔可以侮辱佢

但係你老母唔係我童年回憶，快啲叫佢死啦